(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (92)

號外！
牙官終於出Pool啦！仲唔快啲恭喜佢

本Po之格言
和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

2!

Lm

久違的1001

Lm
個Po數已經追過咗撚Po

留名

正常啦
撚po得撚
呢度乜撚都有

🚬

新人lm

留名食花生

新人留名

乜柒
但真

新人hi

鄧麗君

未出世。。。。

大家接受到同對方既年紀最多差幾遠

差10年接唔接受到

真係㗎?

叔叔最高！

呢3個都好正

巴打鍾意大自己10年定細自己10年

一齊咗幾耐

你今日飲左酒未

都未算超凍

我去左飲咖啡

覺得Happy唱歌好聽
@某會然

頭先跟PT做gym
做到就斷線咁制

Noted

成個po得返冷氣同虛B唔老

早晨

Skip咗一日就5個Po....

我有買Play SHERO
仲有去愛而為一紅館真係好春春

Lets go

啊仔。。。。。

難約指數999%

@....

@......

啱啱醒？

豬

我反c膠

因為你公交？

0/10

提名超過3票可以進入下一輪

唔想理你

我走

Airism
aussie有啲款唔係太誇張都可以試試
有啲就⋯⋯

好c服
著完好似無著

忍唔住笑左

死甜

@燒山老公

114 gym收皮未

你收皮先

掌嘴

P記

[/member]

同燒山扑嘢

圖呢

藍神日日派糧真係本po之福

係屋濕

幼稚園-小學

【最新】「舒適堡」健身中心稱，有導師初步確診，銅鑼灣、樂富及沙田分店即時停止服務至星期三下午三時